%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiências Profissionais}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Software Engineer} % Job title
{Finacy} % Organization
{Canadá (remoto)} % Location
{Jun. 2023 - Presente} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item{Liderei o desenvolvimento do jogo Finacy e da aplicação geral (MERN stack com Godot como o motor do jogo)}
    \item {Gerenciei o DevOps para a infraestrutura da aplicação, ambientes de teste, incluindo CI/CD}
    \item {Participação nas reuniões de planejamento da equipe, discussões sobre o roadmap do produto, forneça assessoria técnica baseada nas funcionalidades propostas e mais}
    \item {Finacy é o aplicativo de literacia financeira para crianças. Em um mundo financeiro cada vez mais complicado, ensinar às crianças os princípios monetários que garantirão que elas estejam preparadas para um futuro financeiro seguro é mais importante do que nunca!}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Software Engineer} % Job title
{PublicSquare} % Organization
{Canadá (remoto)} % Location
{Jun. 2023 - Presente} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {PublicSquare é um estúdio de empreendimento em ascensão. Estamos sempre contratando tecnólogos talentosos que procuram trabalhar em empreendimentos com missões importantes.}
    \item {Nossa primeira iniciativa é a Finacy, com a missão de trazer educação financeira envolvente e produtos financeiros para famílias por todo os EUA, para ajudar os jovens a se tornarem adultos financeiramente saudáveis.}
  \end{cvitems}
}




%---------------------------------------------------------
\cventry
{Desenvolvedor Frontend} % Job title
{Mobills} % Organization
{Ceará, Brasil} % Location
{Mar. 2021 - Dez. 2021} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Trabalhei em várias novas
    funcionalidades, refatorações e
    ajustes de bugs na plataforma Web
    da Mobills, utilizando React,
    Redux e Redux Saga}
    \item {Personalizei templates do Zendesk
    utilizando JS e CSS para o Centro
    de ajuda do Mobills}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Engenheiro de Software} % Job title
    {PAX Corretora de
    Seguros} % Organization
    {Ceará, Brasil} % Location
    {Mar. 2021 - Presente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvi um sistema para organizar a movimentação dos planos de saúde dos clientes}
        \item {Desenvolvi um banco de dados
        para salvar todos os dados dos clientes}
        \item {Criação de diversos painéis do Power Bi para apresentações comerciais}
        \item {Desenvolvimento de diversos
        sistemas para automatizar os processos internos da empresa utilizando Python e Pandas}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
