%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiências Profissionais}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Software Engineer} % Job title
{PublicSquare} % Organization
{Canadá (remoto)} % Location
{Jun. 2023 - Presente} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Desenvolvi pipelines de CI/CD usando GitHub Actions, alcançando implantações automatizadas e processos de integração contínua sem emendas para diversos serviços.}
    \item {Projetei e implementei soluções robustas de backend usando Node.js, Express e MongoDB, com foco em eficiência e escalabilidade.}
    \item {Liderei o desenvolvimento de arquiteturas de microsserviços, utilizando Python e FastAPI para aumentar a modularidade e facilitar a manutenção.}
    \item {Integrei tecnologias avançadas de IA em sistemas de backend, melhorando significativamente as capacidades de processamento de dados e a personalização do serviço.}
    \item {Liderei o desenvolvimento de aplicações web dinâmicas e centradas no usuário usando Typescript, React e Next.js, impulsionando significativamente o engajamento e satisfação do usuário.}
    \item {Implementei e implantei páginas web altamente interativas e responsivas, focando na otimização da experiência do usuário e no design da interface.}
  \end{cvitems}
}



%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Engenheiro de Software} % Job title
    {PAX Corretora de
    Seguros} % Organization
    {Ceará, Brasil} % Location
    {Mar. 2021 - Presente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvi um sistema para organizar a movimentação dos planos de saúde dos clientes}
        \item {Desenvolvi um banco de dados
        para salvar todos os dados dos clientes}
        \item {Criação de diversos painéis do Power Bi para apresentações comerciais}
        \item {Desenvolvimento de diversos
        sistemas para automatizar os processos internos da empresa utilizando Python e Pandas}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor Frontend} % Job title
    {Mobills} % Organization
    {Ceará, Brasil} % Location
    {Mar. 2021 - Dez. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Trabalhei em várias novas
        funcionalidades, refatorações e
        ajustes de bugs na plataforma Web
        da Mobills, utilizando React,
        Redux e Redux Saga}
        \item {Personalizei templates do Zendesk
        utilizando JS e CSS para o Centro
        de ajuda do Mobills}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
